成日話示威超出當初嘅要求

你欠交功課一日 做返就當然小事啦
大佬 你欠交緊份功課兩個月啦
仲要日日作藉口 又話已經做咗 不過冇交到
又話老師要求多多 日日搵個胖虎黎大鳩老師
仲恐嚇話要搵家長出手打老師

我做老師嘅 比你咁搞法 唔通真係當你交咗就算？
唔罰你一獲 踢胖虎出校 再追究你老豆一獲
人唔鬧狗都吠啦

其他受影響嘅同學都咪講埋哂啲咩 「我要上堂」「我要食晏」
你唔叫你同學做返好自己 我都冇可能任由個班房冇哂規矩

香港人 加油

亦唔好話罰得學生重
可以咁過分既學生 真係好難留情